一句講晒，黃店要掃安心出行嘅話，割唔割？

核爆都唔割黃店都要做生意，再唔掃就餓死等執笠

割佢老母屌你，屈服，助長極權

利申先
我俾正皮
佢要人掃係一回事
我掃唔掃係另一回事
佢哋都要生存
唔會因為咁就割

其實佢唔覺人scan 拉9硬佢地

藍店我都冇理照食啦

其實scan藍店code食黃店得唔得
自己儲定一d藍店code既圖

割你老味
咪人手留資料囉 唔小心留錯就唔好

交差餉會唔會割丫

匯豐又割

睇其他post留言，連登仔似係想割為咗堂食黃店而掃code/留資料嘅人多啲

總之check 電話就割

【認真正視聽】近期假安心app同Clubhouse安唔安裝大論戰嘅盲點

唔割 我地可以為生計去藍店中資做野 佢地唔可以為養員工交租裝安心? 唔make sense

黃店夠要跟足貼CODE啦
一定要跟足量體溫
佢地冇SAY我地有SAY
點都要撐架啦

啲資料唔啱佢地要孭

渣家軍除外

唔割，買外賣，一定唔會裝個app

買外賣都要scan

門口落單咪得

都要 啱啱新聞報咗

條例整黎畀狗方便搞佢地
自己人點都唔割

匯豐黃店？

咁樣呃正評嘅post都有14個負評

我地scan唔scan都無後果
黃店唔叫人scan就封3-14日
同埋已經預計到會有狗去黃店放蛇，或者黑社會式掃場
所以黃店叫人scan都無可厚非

味講左都要囉.....文盲